法夫利是無辜的

咪又係咁廢